追悔莫及係世上最難受既感覺

七年過去
大概後悔既感覺就係
即使全世界指住你黎屌 都唔會及你自責黎得更難受
七年黎每晚都諗起個Ex 完全放低唔到

終於 今日係朋友口中知道佢要結婚
個心即刻好似比火燒咁

拍拖四年，我由一開始同佢一齊已經講無數個大話去呃佢
背住佢同第二條女飲酒飲醉送人上樓搞埋
背住佢不停Flirt身邊識既所有女
背住佢同女同事去旅行
存心唔比人知我拍拖 驚阻住自己溝女
特登收埋佢
佢需要我我從來唔係身邊 揾我我就六、七個鐘先覆一句
嗌交個陣甚至會指責翻佢 講籍口 講大話 屈佢唔信我

一諗起佢同我一齊咁耐以黎 從來冇要求我買乜名貴野比佢
結果四年黎，我一份禮物都冇送過
只係偶爾比下食飯錢 就以為自己付出好多

相反出親街佢都同我搶住比錢
話唔想洗我一分一毫
就算我埋左單最後都會靜靜雞塞錢入我袋
買好多禮物比我 衫褲鞋襪手機銀包
準備好多驚喜比我

甚至食藥比我搞 事後丸都食唔小
佢肯奮不顧身 只係因為佢愛我
我一次一次負佢 佢一次一次原諒我

記得我錯到無得再錯既最後一次
佢離開前跪左係地不停喊
問我係咪佢唔夠靚 比唔上其他女人
我先要咁樣對佢
個陣我趕走佢

但七年黎我好想話你知 其實唔係 你有住最靚既一雙眼 最靚既笑容
只係我年少輕狂 自私自大 貪玩成性
最重要係個人好仆街 仆街到無可救藥先咁對你

今日佢要結婚喇
從此揾到一個將你視如珍寶既男人
今生今世佢唔會再比你流一滴眼淚
好鄧佢開心 而我都得到我應有既懲罰 失去一生最愛 永遠翻唔到轉頭

佢唔走唔離開唔結婚
你唔會後悔

只怪彼此既愛 在不同時間內出現

咁就七年喇 佢走左以後我再冇拍過拖
屈到有埋精神病
曾經想放棄所有野都換佢翻黎
只係我要放生佢喇
我唔係男人 唔敢再傷佢多一次

依加先嚟扮情聖

想同佢親口講 但我冇撚用唔敢
希望各位珍惜眼前人

屌你啲仆街快撚啲死，我ex 都係咁不過佢一定唔撚識後悔，最多係後悔呃得我唔夠透冇得背住老婆收埋我做sp.

你呢啲仆街做完衰野先黎後悔叫春，擁有嗰陣又唔識珍惜，你呢啲人最適合孤獨終老。

講真，有精神病睇下醫生喇，七年前嘅事仲諗返轉頭

我屌你老母 跪低

唔只孤獨終老
我諗我最大既懲罰 係永生永世每晚輪迴個陣時自己有幾嘔心 同埋佢心碎個個樣

一直都有睇 不過當自己做左一啲十惡不赦既事
只有兩個結果 一 永遠安份守己做個大仆街 晚晚訓得好
二 終於清醒睇清自己 永永遠遠後悔自責
睇再多醫生都冇用

真係唔死都冇撚用

冇人會care你7年前點hurt過一個女仔，自乜撚嘢責，人哋都已經唔記得咗。

當然佢已經忘記左 只係我冇可能唔記得

收皮啦 好嘔心
賴咩年少輕狂

無得賴啦巴打 仆街格就係仆街格 鳩痕唔打飛機走去派帽

抵死

好彩你個陣冇留住佢

你地分手係佢依一世最幸運既事, 亦都你成世人做得最啱既事

有時光機既話唔好話同佢一齊 我直情想我老母落左我

食屎啦仆街仔

樓主幾時仆街死

巴打我都係咁 但冇辦法

let her go

頂得順你4年，你個ex有一顆好強大既心。